一萬蚊買唔到好 notebook

淨係想要
lan port
Lan port
supoort USB PD
真係咁難？
唯一SX12 唔錯
可惜 8gb ram, 16gb ram 又要迫人轉 i7搞到爆budget

1 萬蚊砌部機已經可以勁到飛起

要買埋車仔，UPS 同 mon, 唔係好多錢淨

thinkpad幫到你。

新thinkpad 已經冇咗lan port

t480s

T490 / t480s

T495

Dell latitude

好似唔錯

好多支那sales
買联想、支那機嘅，壞機、爆炸、俾人偷資料偷信用卡就真係抵撚死

【螺絲鬆咗會著火】Lenovo 宣布自願召回 ThinkPad X1 Carbon 檢查電池問題